魔高一尺 道高幾多？

一丈

一丈 = 十尺

已知 道每高一尺, 魔高一丈
如 魔高一尺
則 道高 十分之一尺

其實係分辨緊巴打係唔係00後

三千

見到個post即刻搵黎聽

If a then b =/= if b then a

平亂世後再升天

期待真龍皇天子加冕

心中所愛願來日再現

天仙請引路+指點

智、勇仍需鍛練